[今日好事成雙！]西警車與兩的士相撞鏟上石壆！！

最可惜今次冇犬死！！

BTW，好撚懷疑交通犬其實識唔撚識交通法律囉！！！

港島交通部斷鳩估

即刻有聲！！！